# Combo 1 :
Web + mobile (Android / OSX)

  - NestJS (basé sur fastify ou express... architecture angular) : back
  - MongoDB : db
  - \[NativeScript vs ionic\] & Angular (ou Flutter) : front
- Versionning : GitLab
- Project management : GitLab
 - State management (optionnel) -> Redux.js.org (react), RGRX (Angular)
 - Test (Unitaire \[karma vs jest] / Intégration / e2e \[protractor vs cypress]-> angular)

# Combo 2 : 
   -  Web
- Slim(PHP) + VueJS + SQL
- Versionning : GitHub
- Project management : GitHub (?)

Mobile ?
    - Back : php
    - Ionic / Cordova
